邊度有美祿朱古力? #adore#

以前成日食 而家搵唔返 有冇巴打知道邊度有

以前好似7仔有

係 以前七仔 OK都有 而家已經絕跡

其實點解咁好味嘅野會消失
依家淨係見到得返一罐罐粉

馬來西亞買過 但已經變左東南亞味

係

真係搵唔返

柯華田呢隻個feel有d似 可以過下癮

飲過美祿包裝朱古力都好好飲

泰國超市

呢隻係邊有得買？

優品360
又係食落有d粉有度

我又係好鐘意食，香港無得賣好耐啦，反轉埋d東南亞小店都無，死心啦
結果阿爸去馬來西亞個度買左兩大袋家庭裝比我 個度機場有賣啊

香港一定無曬
馬來西亞有